有冇人近期同Smartone續左約

有咩Offer?
我費事開去電訊台
一堆BOT
留撚完個TG俾人add佢又唔撚再覆
仲要係個個都係咁

間間都寧願做新客唔做續約

但如果想知smt續約offer
可以用佢個app/上官網查

不過實無新客咁抵

咁完約再上得唔得

256 50GB

有叫續呀！話照舊價$298全速+無限。仲諗緊續唔續！

但smt真係快好多

最近續$248無限全速

之前都係用緊$248？

之前交298

即係有得傾啦！

248真心抵

求同plan smartone sales入黎

Lm 7月到期

唔好叫sales只係BOT

岩岩續左，搵人夾家庭plan, 平勁撚多dklm

其實出去自由鳥過個冷河咪又來過

要share Data

當新約？keep電話？

你地d 全速無限同我一唔一樣？
我續左約25x full speed 到6GB收sms FUP 繼續無限data 用

貴到仆街

手足係完約幾耐之前續

smt 我未試過續約, 3就感覺上對舊客rrnice 所以我老西都轉左去自由鳥先, 到出iphone 12 plan 先考慮轉返正3

3

同求

我198

本身主機已經用緊smt, 無理由副機仲smt

88蚊無限限速2mbps，唔算抵屌，但起碼穩定同睇到片

SMV 網上renew.

$98+ $18 , 6G 21Mbps + 768kbps unlimtied.

睇你需要，平時用有2 Mbps 好夠。

用SMT $98 2mbps好定 3hk $108 21mbps plan好？

舊客256真無限

smt 轉去自由鳥一個月，再做新客上台啦，平好多。
完約前 6G data 無限 $41x ，續約開36x 同一個plan
轉去自由鳥一個月再做新客上台
31x 12G 無限，仲有每月2.5G 大陸澳門data

點做到？！

好似都有3個月 smartone 個網login 見到

學生

求聯絡方法

想問中國移動定係3台寬頻好

咁我應該做唔到了 返工好多年

佢打電話叫我續約

3hk有幾多gb用？

5gb 21mbps+ 128kbps無限

變咗咁嘅咩又20gb fup 之後下面又寫9gb
我上年續咗真無限

咁神奇?
巴打有冇拎埋今個月送嘅3GB？

啱啱拎完 多3gb唔洗 fup都好

Smt fup同未過分別唔大，都係咁快

夜晚嘅8-11 係有分別嘅
住宅區 試過未過fup 同過fup去test 都差成8-10Mbps

電話收到20Mbps乜都夠啦

咁又係嘅

所以寧願穩定地雙位數都好過其他台時快時慢

smartone 專撚舊客
新客上台有著數，舊客點都R 唔到
數據plan 用爆咗，56k 都唔比你，狗到咁
屌作老味一鳩轉csl 唔用smt

不過作為用家 當然想係speedtest時有個好啲嘅數字結果

香港個個台都係咁 好彩嘅 會有好啲嘅續約優惠
唔好彩嘅 咪轉台拎優惠或者帶號碼落儲值卡過冷河先

得5gb咁少，睇下片就無晒啦，128kbps慢到仆街㗎，sd wts都要load幾秒。用SMT好似穩陣啲，雖然2mbps慢啲，但其實用黎睇youtube都好順，又唔使慳住慳住用，就咁睇SMT扺玩啲。

轉台，自由烏幾好。冇合約。

有無人都係用緊2mbps plan?如何？

你地點樣搵到真。無限plan？

Smt打黎傾續約我問佢有冇真無限plan佢話冇，最後續左6gb + fup $228 ，成30個月約

依個咪真無限囉

以前既真無限係任用而且唔會分優先次序，依家個d所謂無限係有fup

啲條款戴定頭盔啫，四大台係得佢過左fup唔會限速得太過份，絕對夠你用

無限plan 續約黎講 $228抵啦

SMT交開298加18行政費
叫我續都係維持同一價錢
交300幾最嬲係繁忙時間
見到人地個個上到網
自己乜柒都load唔到

咪屈啦

我298變咗238+18

之前用另一個台，但一樣係「5gb 21mbps + 128kbps無限」，超過5gb後whatsapp打一個字，係一個字都要2-4秒 唔係講笑，你而家每個月會唔會用超過5gb？唔多過就3hk，多過就Smartone。

多呀

除非你頂得順send一粒字都要幾秒就揀3HK，但smartone好啲囉我覺得

屌佢吖，Smartone 打過幾次來續約，我都同佢講話貴，見幾次都唔肯減就以為底價同佢續左，原來$248 咁撚平。 仆佢個街。

3hk 78 5gb 21m

點有

巴打續左幾錢

$298一定唔好續，鋤到198就差唔多，要真無限

$248梗係貴喇
上年10月有出機plan同1萬cash coupon最抵玩

有無人知family plan 6+6GB最平做到幾多左右?

佢7月話
先生 見你都用得唔多wor
有冇諗過238+18轉我哋個18GB Plan呀
之後冇理佢

8月send msg話限時優惠
238+18續約可以有6gb fup 無限之後咪續
本身17年9月上 之後因為截數日問題
所以19年10月先新約生效

$256全包6gb+fup無限

無收過
睇黎無機

你6gb後慢唔慢？

我朋友
我自己20GB無限

之前到左期但我返工成日聽唔到電話，而家佢冇再打黎叫我續我好想傾得平啲因為我仲係舊時好貴嗰個價錢

$298 6G +fup + 行政費

不過真係一分錢一分貨

我之前俾連登啲sales昆鳩我
上台450 6gb +fup 挨到而家終於就完

笑下你先
嗰期門市好似仲係298+18行政費

家庭plan 491 20gb
本身558

4 sim cards
同男朋友2個人用，每人都有2部機，一部主用 一部打機少用 用家庭plan貪有時用小號唔洗主機放wifi 咁麻煩

2月完約 11月已經打黎
本身有意用番單人plan，但反正20gb 兩個人都用唔曬，又平左，就續了

我上網叫佢打黎傾續約先有打黎
都係開我298真無限

小弟都想搭單問一問

而家用緊3...4月中到期 想轉黎SMT

佢地網站有個網上登記限定plan $268 18GB...抵唔抵用？

想問下帶號轉台應該去門市搵真無限plan定喺網上登記好？

唔得啦
依家好多都要求你最緊x個月內無用過佢地服務先當你新客

298 +左18蚊未

同一個網絡商係咁樣做？

有啲咁既事?!

無問 總之佢剩係同我講話298

咁都問得出你政治冷感？

有冇窒機？
副機想用呢個

屌 我屋企附近個發射站拆咗
我喺屋企完全用唔撚到data

SMT 個$88 2M 無限plan(即係$106) 好用

個個月都聽歌睇片用成40GB

係咪做緊升級工程咋？

佢地啲人話2月19號拆遷發射站都唔知幾時整好

我就嚟癲 日日都用唔到 屌佢老母

你地好有米，我用80蚊 plan

試下問可唔可以無條件解約

5月到期, 佢地開我248+18, 6GB+FUP
同E家差唔多價, 屌唔屌定等下好, 唔諗住轉台

但又要揾過個 csl成日撈空氣 唔知有咩台好
唔想用支那移動

買張csl卡試下先？ 我見身邊用csl班fd 話呢一兩年改善咗好多

我就係csl轉smt
上年6月先轉

我都差唔多 點解唔搵我 我即屌啊

3hk？ 不過無限plan大機會限速

唯有希望佢快啲搞掂
得閒走去屌下佢地

上年9月續都係248+18, 之前俾開298+18

88蚊 續2年 無限plan

用左好多年覺得好用就繼續 續約

用緊2m plan咋，不過都覺得可以接受
所以都繼續用落去

cls入地鐵load 空氣 除非你黃到完全唔搭地鐘

本來仲想貪平轉誠哥 但見到話鎖哂速
岩岩搭地鐵speedtest下原來smt都收得幾好
搞到我而家心大心細

無限plan 得返csl同smt係唔限速

誠哥要Net+先正速

唔知關唔關因為我係6gb+fup事
岩岩醒起今日先3月頭

smt即使過fup 都唔會話太慢

你仲有三個月唔好咁急啦

Sor 2個

講起就嬲
用開298無限
開我298 6+6gb + 24個月kkbox + 食撚屎大灣區數據
屌佢老母

但真係超嬲一開始俾個sales昆左俾勁多錢我一開始真係以為無限要咁貴
而家就學識睇下價錢先

我之前用csl就真係地鐵load空氣

點解可以咁平

好羨慕學生哥可以平咁多

咁再等下先

有無人呢排用smartone成日斷線
係完全無左network
仲要一斷斷幾個鐘

呢排未遇到過你講嘅問題

唔通係睇地區？

用緊hkbn 21Mbps 5GB（smt network）78+18=96

想攜號轉卡，好似平啲靈活啲

有冇人用過依啲，42Mbps，128$，12G，用倒2個月嘅話就吊打其他所有21Mbps 嘅plan（全部都過80$）

做乜野用呢張年卡同台比？
如果用年卡比點解揀3HK萬能卡啊？

唔知呀，唔熟未用過卡，純粹就完約睇緊網上啲評論。等我睇睇3HK 萬能卡先。

check 咗，3HK 好似做唔到攜號轉台。

有朋友做smartone sales,tg @jumpjumptigher

我都唔知

做唔到？ 點可能

之前用緊298 無限
1月個陣打電話黎續左約每個月變248 本身個約二月到期
今期賬單都仲係298
係咪有鬼

可以去直銷搞MNP

3HK轉唔到去3萬能卡 正常。同台唔可以轉同一個台儲值卡。